12歲嘅張栢芝

我再睇落去好快會有FBI嚟拉鳩我

好撚可愛好撚正

屈撚左機，咩iu個d真係行埋一邊

下面堆雜草先啱啱成長

已經去到另一個層次

唔會生到四圍都係

狗都唔屌

好想屌

咁正衰11都抵

班韓星整曬容都唔夠佢黎

MK味跟一世

請問巴打食開咩貨色,我想開吓眼界

但係FBI會拉你喎

好想做大狀

根本唔係嗰皮

衰多幾次直頭今生無悔
不過再講落去會畀人拉

臭雞

第一張好似冠希

呢啲level真係有今生無來世

真係好難想像佢大過咗竟然會做差婆

十一哥投共可以合法衰十一
有冇巴打一齊去中聯辦報名做五毛

係咪得我睇得出張相有後製過？

夫妻相

呢個時候真係純天然,無添加

又好似係喎
係咪啲美顏app

得罪講句，好普通既鄰家女孩樣。
稱唔上靚

我直頭諗唔到點形容

巴打屌開咩女放上黎比一眾巴打大開眼界

咁你搵個比我ok？

簡直係天仙下凡

點解以前香港啲明星可以靚到咁 男女都有好多係天生麗質

以前既有種又高貴又天然既氣質
而家個d俗到仆街

東西合璧, 混血混得岩岩好

四分一英國血統

講植物無罪

每次有post講香港舊時啲明星/香港最靚女星/張柏芝都必定出現 睇左十幾萬次

法官同阿蛇會體諒
最多開心share

Mix黎計都真係唔算鬼

向同倉手足Share會唔會打少啲

太多會好易老

真係好天然

又唔駛下下都咁講野既，
即係同樣係明星下，好多明星細個仲靚，比較起張栢芝黎講佢比較普遍姐
例如阿嬌細個

掛住小美d柏芝post

諗起都扯扯地

所以話Edison真係識食

仲靚

Good

以前整容技術都無咁發達
做得明星都要千挑萬選個靚既，唔係而家咁路人甲乙丙整個容就做明星

小美 where are you?

Really good

你重要改個咁嘅名

個人感覺：
阿嬌無論咩時期都靚過張栢芝。
可能我比較鐘意大眼掛

天生麗質班人唔出嚟做明星
以前讀唔成書一早出咗嚟做
宜家唔洗錢讀書 讀完又唔會諗做明星
利申 9UP

嘩同佢兩個仔一樣樣

其實香港真係好多靚女
大把又高薪又靚又叻

佢quit左

對青根波

發育中

啲相pure到女仔都覺得好正喎

Quit咗

五官分開單獨睇同合埋睇都一樣好靚
特別條眉 係靚女先有嘅眉

點解冇人插張柏芝?
講真典型吊高來賣
本身生左2件, 同人搞還搞 , 無啦啦生多件, 等人比$佢洗
雞后

佢ig話畢業唔玩連登了

全盛時期張栢芝應該得一樣全盛時期肥荀有得比較下

咁耐都未有閃卡？

全盛周慧敏可以一戰

點解可以靚到咁

有得比你屌先算啦

連登已死

靚到揼一聲

好多閪毛

香港明星? 無白人血統既話, 佢邊會靚到咁...

狗都想屌

咩係mk味 點樣為之無

應該已經扑過嘢 無記錯老豆係黑社會又濫交

應該話點解TVB同整個娛樂圈再吸引唔到靚仔靚女加入而且留住響度
前後對比之下, 整體都係decline都好緊要

佢地個年代仲要唔興整容都咁靚

咁耐之前嘅相畫質實爭d

個樣長期無精神，隻眼成日四圍遊咁
巴打你落開lkf汁屍架？定係屌開仙姑

對住呢幾張圖打飛機會唔會比fbi捉

亞洲最靚女明星

到而家都仲未過年

佢真係好靚到宜家老左仲係正過好多後生！好想佢生女，可以將d良好基因延續

呢個時候可能連屎眼都已經唔係處

點估到佢大個會做差人

你係咪狗

好靚

係咪有開柔焦之類既filter
成個言情小說封面咁

係咪已經老牛聲

唔理啦 犯法都要頂硬上

五官真係好靚
尤其條眉，好難有咁靚嘅眉

一開口 ：屌你飲啦講咁多野

初戀呀！

發夢都估唔到可以睇到佢塊閪 多謝冠希哥

有啲似ella gross

可以同佢比較嘅靚女真係5隻手指數得晒，佢仲有baby fat嗰時真係靚到wow

好地地又會講自己老母都有

12歲已經睇落咁老==

Age is just a number

阿嬌本身都好靚喎..

靚到 個種自然同氣質當今港日台中韓仲有邊到搵到

報驚

各花入各眼啦
不過好難相信有人覺得唔算靚

有啲混血feel
同ig有個ella_gross幾似

我第一次睇靚女圖會睇到咁灰
點解遇唔到

真係由細靚到大好少人可以咁 朱茵細個都好靚

眉清目秀

我諗得isabella猛到佢少少車邊，大家都係唔係整容個隻靚，然後又係一出道就紅，大家都公認佢地天生食呢行飯

唔係
佢個blur有啲奇怪
同埋對眼

柏g係冠a生

細細個已經黑蚊蚊

嗰啲整嘅真係

呢張條眉有d假

依家嘅張柏芝就

12歲個陣就

應該屌開狗

唔好搵d本身其實有整容都唔靚仲要講大話既泡菜同柏芝比

衰11會判幾耐

可惜無波又無蘿

之後咪又係隆胸

我想衰11

後生個樣同子瑜bb一樣咁靚

細個樣靚過佢既我都識， 細個靚但大個都keep到就極少

D整容泡菜狗好多打手

泡菜人造人

第一張好似一個日本妹 記唔起

大個做警察

近年電影都無哂呢隻靚女擔旗
Finoa 同佢

佢同陳慧林一樣都係5官完美但把聲唔好聽

張柏芝好似有1/4英國血統？

可惜假波

後生真係靚到屈機

又月經

正評係比希哥既

請十一哥幫你打甩佢

係

我戀愛了

真正又pure又ture
好幹屌衰11都屌

唔出聲都可以既

阿嬌眼大無神好dup喎，
你鍾意大眼咁一定覺得楊婉儀好靚啦

陳年yes城市驚喜相，以前啲沙朧係咁上下。

好想爆佢菊花

巴打住咩地方嘅鄰家女孩係咁嘅level?

可能半山

徐若瑄靚好多15歲 天使心

12歲嗰陣好撚有氣質

12睇落似16 17 應該好多人會中伏

小朋友唔識咩叫沙龍🤓

想知佢當年讀中學
係咪行到邊都俾仔圍
日日早餐午餐有人請
真係好撚靚

港產靚女真係好撚正
支那啲整容雞邊比得上

哈根大使

未過澳洲前, 可收服也

張柏芝： 1980年5月24日出生於香港，9歲父母離異，13歲時隨母親來到澳洲墨爾本。1998年，17歲的張柏芝從墨爾本的Camberwell Girls Grammer School畢業回港被星探挖掘，接拍了一支檸檬茶廣告，正式開始了她的演藝生涯。

根本就無咁多靚女，依家見到既好多都係靠化妝。

比例一路都無變

以前無化妝要真係靚先做得女明星
而家 真係笑而不語

俗

黑

同宜家Lucas嘅樣幾似

熄咗燈先

同30幾歲一樣樣

好撚正，又想打丁了

唔覺，張栢芝靚好多

上當年出道公司真係捧佢做清純玉女諗住取代周慧敏，點知完全失敗咗

佢拍古裝先正
個樣明明好柔弱
但做親都係好硬淨好霸道既角色
個反差正到

FBI都阻唔到我

咁唔爭在出埋佢啦

遇神殺神遇佛殺佛

菊花不保

呢排生個個都係仔？
好想睇佢生女咩樣

祝希哥 身體健康

你之前個reply講到好似好容易搵咁，你係街邊搵個黎睇下？

講樣阿嬌都係top果批黎,都係好少見
好難搵到女星去到四張都仲咁靚既

user name checks out

好清秀好靚

係呀

記得之前有個post有佢學生相靚撚到

但佢自己都好靚仔啦

把聲應該仲未爆果陣

百枝天天識吃蕉

我係陳冠希